依家三叔d機易唔易root?

想整返部not9

點解要root?

root 黎做咩?

要到假gps

上xda睇，應該唔算難
三星u會fully supported 啲

有冇邊部防水又易root? 唔打game, 渣u 都ok